<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AppRealCasaMoneda</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="a">a</string>

    <!-- Obtein Certificates Fragment Strings-->
    <string name="welcomeText_ObtainCertificates_fr">Le damos la bienvenida a la Sede Electrónica de la <b>Real Casa de la Moneda</b></string>
    <string name="questionCertificates_ObtainCertificates_fr">¿Que certificado desea obtener?</string>
    <string name="helptxt_ObtainCertificates_fr">Ayuda</string>

    <string name="physicalPerson_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Persona Física</string>
    <string name="representation_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Representación</string>
    <string name="publicEmployees_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Empleados Públicos</string>
    <string name="centralizedSignatureRepresentation_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Representación con firma centralizada</string>
    <string name="pseudonymsPublicEmployees_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Seudónimo para empleados públicos</string>
    <string name="otherCases_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Otros casos</string>

    <string name="certificatesTitle_ObtainCertificates_fr">Certificados</string>
    <string name="textGetCertificatesFrg_Description_ObtainCertificates_fr">The FNMT-RMC, as a Certification Service Provider, makes available to you different types of electronic certificates through which you can identify yourself and carry out procedures securely over the Internet.\n\nDepending on the recipient thereof, the FNMT-RCM issues the following types of digital certificates that you can request through our Electronic OFFICE:</string>

    <string name="physicalPersonDropDowntxt_ObtainCertificates_fr">El Certificado FNMT de Persona Física, que se emite sin coste a cualquier ciudadano que esté en posesión de su DNI o NIE, es la certficación electrónica expedida por FNMT-RCM que vincula a su Suscriptor con unos Datos de verificación de Firma y confirma su identidad personal.\n\nEste certificado le permitirá identificarse de forma telemática y firmar o cifrar documentos electrónicos</string>
    <string name="redirectText_PhyPerson_ObtainCertificates_fr">Obtener Certificado de Persona Física</string>

    <string name="representation_dropdown_title1_ObtainCertificates_fr">Representante de Administrador Único o Solidario</string>
    <string name="representation_dropdown_title1Descriptiontxt_ObtainCertificates_fr">Certificado de representante para administradores únicos y solidarios es la certificación electronica expedida por la FNMT-RCM que vincula un firmante con unos datos de verificación de firma y confirma su identidad. El firmante actúa en representación de una persona jurídica en calidad de representante legal con su cargo de administrador único o solidario inscrito en el Registro Mercantil</string>
    <string name="representation_dropdown_title1Redirecttxt_ObtainCertificates_fr">Obtener certificado de Representante de Administrador Único o Solidario</string>
    <string name="representation_dropdown_title2_ObtainCertificates_fr">Representante de Persona Jurídica</string>
    <string name="representation_dropdown_title2Descriptiontxt_ObtainCertificates_fr">Certificado de representante de persona jurídica es la certificación electrónica expedida por la FNMT-RCM que vincula un firmante a unos datos de verificación de firma y confirma su identidad. Este certificado sustituye al tradicionalmente utilizado por las Administraciones públicas para el ámbito tributario y que, posteriormente, se extendió para otros usos. Por tanto, este certificado se expide a las personas jurídicas para su uso en sus relaciones con aquellas Administraciones públicas, entidades y organismos públicos, vinculados o dependientes de las mismas.</string>
    <string name="representation_dropdown_title2RedirectTxt_ObtainCertificates_fr">Obtener certificado de Representante de Persona Jurídica</string>
    <string name="representation_dropdown_title3_ObtainCertificates_fr">Representante de Entidad sin Personalidad Jurídica</string>
    <string name="representation_dropdown_title3Descriptiontxt_ObtainCertificates_fr">Certificado de representante de entidad sin personalidad jurídica es la certificación electrónica expedida por la FNMT-RCM a una entidad sin personalidad jurídica que vincula un firmante a unos datos de verificación de firma y confirma su identidad en los trámites tributarios y otros ámbitos admitidos por la legislación vigente.</string>
    <string name="representation_dropdown_title3redirectTxt_ObtainCertificates_fr">Obtener certificado de Representante de Entidad sin Personalidad Jurídica</string>

    <string name="publicAdministration_cardtxt_ObtainCertificates_fr">Administración Pública</string>
    <string name="PublicAministration_dropDown_Description_ObtainCertificates_fr">La Ley 40/2015, de 1 de octubre, de Régimen Jurídico del Sector Público, regula los sistemas de identificación de las Administraciones Públicas, así como los sistemas de firma electrónica del personal al servicio de las Administraciones Públicas y de sello electrónico para la actuación administrativa automatizada.\n\nSi desea utilizar alguno de los sistemas previstos en a citada Ley 40/2015, y por tanto está interesado en que su Administración cuente con el correspondiente acuerdo con la FNMT-RCM para la provisión de los mismos, puede dirigir su consulta a comercial.ceres@fnmt.es .</string>
    <string name="PublicAministration_dropDown_RedirectTxt_ObtainCertificates_fr">Obtener Certificado de Sector Público</string>

    <string name="componentCertificates_cardTxt_ObtainCertificates_fr">Component Certificates</string>
    <string name="ComponentCertificates_dropDown_Description_ObtainCertificates_fr">La FNMT-RCM también emite certificados electrónicos para la identificación de servidores o aplicaciones informáticas heredando la confianza de la FNMT-RCM como Autoridad de certificación. Dentro de esta categoría ponemos a su disposición certificados de firma y certificados de sello de entidad</string>
    <string name="ComponentCertificates_dropDown_RedirectTxt_ObtainCertificates_fr">Obtener Certificado de Componente</string>

    <string name="technicalSupport_cardTxt_ObteinCertificates_fr">Contactar con Soporte Técnico</string>
    <!-- End of Obtein Certificates Fragment Strings-->

    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - Fragment Strings-->
    <string name="oc_pp_title">Obtener certificado de \n<b>persona física</b></string>
    <string name="oc_pp_nav">Obtener certificados/Persona física</string>
    <string name="oc_pp_title_steps">Seleccione el paso a realizar</string>
    <string name="oc_pp_step1_title">Configuración previa</string>
    <string name="oc_pp_step2_title">Solicitar certificado</string>
    <string name="oc_pp_step3_title">Acreditar identidad previa</string>
    <string name="oc_pp_step4_title">Descargar certificado</string>
    <string name="oc_pp_desc_txt">El Certificado digital FNMT de Persona Física es la certificación electrónica expedida por la FNMT-RCM que vincula a su suscriptor con unos Datos de verificación de Firma y confirma su identidad.\n\nEste certificado, también conocido como Certificado de Ciudadano o de Usuario, es un documento digital que contiene sus datos identificativos. Le permitirá identificarse en Internet e intercambiar información con otras personas y organismos con la garantía de que sólo Ud. y su interlocutor pueden acceder a ella.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown1_title">¿Quien puedo obtener el Certificado de Persona Física?</string>
    <string name="oc_pp_dropdown2_title">¿Quien puede obtener un Certificado digital?</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_title">¿Para que sirve?</string>
    <string name="oc_pp_dropdown4_title">¿Dónde puedo usar mi Certficado?</string>
    <string name="oc_pp_dropdown1_text">Cualquier ciudadano español o extranjero, mayor de edad o menor emancipado que esté en posesión de su DNI o NIE, podrá solicitar y obtener su certificado digital de forma gratuita para firmar y acreditar su identidad de forma segura en Internet.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown2_text">Existen 2 formas distintas para obtener su Certificado digital de Persona Física como archivo descargable en su ordenador:</string>
    <string name="oc_pp_dropdown2_txtlist1">Con acreditación presencial en una oficina.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown2_txtlist2">Utilizando su DNIe.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown2_go_to_softwCertificate">Obtener certificado software</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_text1">El Certificado digital de Persona Física le permitirá realizar trámites de forma segura con la Administración Pública y Entidades Privadas a través de Internet, como por ejemplo:</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list1">Presentación y liquidación de impuestos</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list2">Presentación de recursos y reclamaciones</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list3">Cumplimentación de los datos del censo de población y viviendas</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list4">Consulta e inscripción en el padrón municipal</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list5">Consulta de multas de circulación</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list6">Consulta y trámites para solicitud de subvenciones</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list7">Consulta de asignación de colegios electorales</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list8">Actuaciones comunicadas</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_list9">Firma electrónica de documentos y formularios oficiales</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_text2">Gracias a su Certificado FNMT de Persona Física podrá olvidarse de desplazamientos y esperas innecesarias.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown4_text">En el siguiente enlace, se detallan algunos de los servicios ofrecidos al ciudadano por Organismos y Entidades. \n\nEl acceso a las páginas web seguras requiere que el navegador desde donde acceda tenga instalado el certificado.</string>
    <string name="oc_pp_dropdown3_go_to_services">Servicios ofrecidos al ciudadano por Organismos y Entidades</string>
    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - Fragment Strings-->


    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - STEP1 - Fragment Strings-->
    <string name="oc_pp_step1">Paso 1:</string>
    <string name="oc_pp_step1_nav">Obtener certificados/Persona física/Configuración previa</string>
    <string name="oc_repre_step1_nav">Obtener certificados/Representate/Configuración previa</string>
    <string name="oc_pp_step1_text">Antes de comenzar con el proceso de solicitud de su Certificado, deberá asegurarse de que su equipo tiene instalado el software necesario para la generación de claves. \n\nPor favor, lea y siga atentamente las siguientes instrucciones para evitar posibles errores durante el proceso de obtención de su certificado:</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown1_title">Recordatorios imprescindibles</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown1_txtlist1">No formatear el ordenador, entre el proceso de solicitud y el de descarga del certificado.ado.</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown1_txtlist2">Se debe realizar todo el proceso de obtención desde el mismo equipo y mismo usuario.</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown1_txtlist3">Es importante leer atentamente la Declaración de Prácticas de Certificación previamente a la solicitud del certificado. En ella se encuentran las condiciones bajo las cuales se prestan los servicios de certificación.</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown1_go_to_practice_declaration">Declaración de Prácticas de Certificación</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_title">Navegadores compatibles</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_text">Última versión de cualquiera de los siguientes navegadores:</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_txtlist1">Mozilla Firefox</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_txtlist2">Google Chrome</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_txtlist3">Microsoft EDGE</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_txtlist4">Opera</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown2_txtlist5">Safari</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown3_title">Software Necesario para la solicitud de certificado</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown3_text1">CONFIGURADOR FNMT-RCM\n\nLa Fábrica Nacional de Moneda y Timbre ha desarrollado esta aplicación para solicitar las claves necesarias en la obtención de un certificado digital. Puede ser ejecutada en cualquier navegador y sistema Operativo.</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown3_text2">Una vez descargado e instalado el software no es necesario hacer nada, este se ejecutará cuando el navegador lo requiera.</string>
    <string name="oc_pp_step1_dropdown3_go_to_download_area">Área de Descarga de Configurador FNMT</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Physical Person - STEP1 - Fragment Strings-->

    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - STEP2 - Fragment Strings-->
    <string name="oc_pp_step2">Paso 2:</string>
    <string name="oc_pp_step2_nav">Obtener certificados/Persona física/Solicitar certificado</string>
    <string name="oc_repre_step2_nav">Obtener certificados/Representante/Solicitar certificado</string>
    <string name="oc_pp_step2_form_title">Aporte la siguiente información</string>
    <string name="oc_pp_step2_form_txt_dn1">Nº del documento de identificación</string>
    <string name="oc_pp_step2_form_txt_surname">Primer apellido</string>
    <string name="oc_pp_step2_form_txt_confirm_email">Confirma correo electrónico</string>
    <string name="oc_pp_step2_form_txt_email">Correo electrónico</string>
    <string name="oc_pp_step2_accept_terms">Acepto los términos y coniciones</string>
    <string name="oc_pp_step2_send_petition">Enviar Petición</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Physical Person - STEP2 - Fragment Strings-->


    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - STEP3 - Fragment Strings-->
    <string name="oc_pp_step3">Paso 3:</string>
    <string name="oc_pp_step3_nav">Obtener certificados/Persona física/Solicitar certificado</string>
    <string name="oc_pp_step2_notice"><b>AVISO:</b> Ante la situación actual de la evolución del COVID 19 no todas las oficinas de acreditación están prestando servicio de forma habitual, por este motivo y para evitar desplazamientos innecesarios, es recomendable que antes de acudir se pongan en contacto con el organismo en cuestión para verificar que sigue prestando este servicio. Disculpen las molestias.</string>
    <string name="oc_pp_step3_text">Tras haber realizado la configuración previa (paso 1) y haber completado la solicitud de su certificado (paso 2), ya estará en posesión de su Código de Solicitud. Para continuar el solicitante y futuro titular del certificado deberá acudir personalmente a una Oficina de Acreditación de Identidad para acreditar su propia identidad.\n\nSi por cualquier circunstancia no pudiera hacerlo personalmente, podrá ir una tercera persona en su nombre. pero se le exigirá la previa legitimación de su firma del contrato ante notario.</string>
    <string name="oc_pp_step3_go_to_more_info">Más información sobre la legitimación de firma ante notario</string>
    <string name="oc_pp_step3_go_to_qst_request_certf">¿Se puede solicitar un certificado de representación de personas físicas?</string>
    <string name="oc_pp_step3_note">NOTA: Cuando acredite su identidad en una oficina de acreditación de identidad tendrá inmediatamente disponible la descarga de su certificado por lo que le recomendamos descargarlo lo antes posible.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_title">Documentación necesaria para acreditar identidad</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_text1">Sólo podrán solicitar el certificado los mayores de 18 años o menores emancipados.\n\nEl solicitante del certificado deberá presentarse en una de nuestras Oficinas de Acreditación de Identidad para acreditar sus datos por el documento de identidad válido, vigente y en formato original o en su defecto, una fotocopia compulsada oficialmente.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_titlelist1">Ciudadano de nacionalidad española:</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list1">El código de solicitud que le ha sido remitido a su cuenta de correo electronico y</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list2">El Documento Nacional de Identidad (DNI), pasaporte o carné de conducir</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_titlelist2">Ciudadano de nacionalidad española:</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list3">El código de solicitud que le ha sido remitido a su cuenta de correo electrónico y</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list4">Documento Nacional de Identificación de Extranjeros donde conste el NIE junto con Pasaporte o documento de identidad de país de origen, o</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list5">Certificado de Ciudadano de la Unión donde conste el NIE junto con Pasaporte o documento de identidad de país de origen, o</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list6">Documento oficial de concesión del NIF/NIE, junto con el pasaporte o el documento de identidad del país de origen.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_ltitleist3">Ciudadano extranjero:</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list7">El código de solicitud que le ha sido remitido a su cuenta de correo electrónico y</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list8">Tarjeta Roja/Verde/Blanca de Identificación de Extranjeros donde consta el NIE junto con el pasaporte, o</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown1_list9">Documento oficial de concesión del NIF/NIE junto con el pasaporte.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_title">¿Donde puede acreditar su identidad?</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_note1"><b>NOTA:</b> Este certificado NO puede solicitarse a través de las oficinas de Correos</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_text1">La FNMT ha habilitado más de 2.400 Oficinas de Acreditación de Identidad distribuidas por todo el territorio nacional.\n\nPara su comodidad, puede usted hacer uso de nuestro servicio LOCALIZADOR DE OFICINAS.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_go_to_localizer">Localizador de oficinas</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_note2"><![CDATA[NOTA: En las oficinas de la AEAT, Seguridad Social y en otras oficinas se requiere de cita previa, consulte con la propia oficina.]]></string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_text2">Si se encuentra en el extranjero podrá dirigirse a las Oficinas Consulares de carrera de España en el extranjero, no siendo posible en los registros aduaneros.\n\nPuede consultar las Oficinas Consulares de España en el extranjero donde puede gestionarse la obtención del certificado de persona física.</string>
    <string name="oc_pp_step3_dropdown2_go_to_consular_offices">Oficinas Consulares de España en el extranjero</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Physical Person - STEP3 - Fragment Strings-->

    <!-- ObteinCertificates - Physical Person - STEP4 - Fragment Strings-->
    <string name="oc_pp_step4">Paso 4:</string>
    <string name="oc_pp_step4_nav">Obtener certificados/Persona física/Descargar certificado</string>
    <string name="oc_repre_step4_nav">Obtener certificados/Representante/Descargar certificado</string>
    <string name="oc_pp_step4_text">Para descargar el certificado debe usar el mismo ordenador y el mismo usuario con el que realizó la Solicitud e introducir los datos requeridos exactamente tal y como los introdujo entonces.\n\nPara descargar e instalar su certificado introduzca la siguiente información:</string>
    <string name="oc_pp_step4_txt_dni">Nº del documento de identificación</string>
    <string name="oc_pp_step4_txt_surname">Primer apellido</string>
    <string name="oc_pp_step4_form_cod_request">Código de solicitud</string>
    <string name="oc_pp_step4_download_terms">Descargar Términos y Condiciones</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Physical Person - STEP4 - Fragment Strings-->

    <!-- ObteinCertificates - Representative - Fragment Strings-->
    <string name="txt_oc_repre_nav">Obtener Certificados/Representante</string>
    <string name="oc_repre_title">Obtener certificado de <b>Representante</b></string>
    <string name="oc_repre_grid_Uniq_Admin_title">Para administrador Único o Solidario</string>
    <string name="oc_repre_grid_Jurid_Person_title">Para Persona Jurídica</string>
    <string name="oc_repre_grid_NoJurid_Entity_title">Para entidad sin Personalidad Jurídica</string>
    <string name="oc_repre_grid_Options_title">Otras opciones</string>
    <string name="oc_repre_title1">Tipos de Certificado</string>
    <string name="oc_repre_text">La FNMT-RCM emite tres tipos de certificados de representante que son cualificados de acuerdo al Reglamento (UE) Nº 910/2014, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 23 de julio de 2014, relativo a la identificación electrónica y los servicios de confianza para las transacciones electrónicas en el mercado interior.\n\n<b>Importante:</b> Los representantes que sean administrador único/solidario de la entidad NO deben solicitar certificado de representante de persona jurídica. Deben solicitar el certificado de administrador único o solidario.</string>
    <string name="oc_repre_go_to_help">Ayuda: ¿Que certificado de representación debo solicitar?</string>
    <string name="oc_repre_dropdown1_title">Para Administrador Único o Solidario</string>
    <string name="oc_repre_dropdown1_text">El Real Decreto Legislativo 1/2010, de 2 de julio, por el que se aprueba el texto refundido de la Ley de Sociedades de capital, establece, en su artículo 210, que \'la administración de la sociedad se podrá confiar a un administrador único, a varios administradores que actúen de forma solidario o de forma conjunta o a un consejo de administración\'.\n\nPor tanto, administrador único será, como su propio nombre indica, cuando existe un solo administrador. Por su parte, administrador solidario puede darse cuando, existiendo más de un administrador, estos no son mancomunados. Administrador solidario es aquél que puede tomar las decisiones por sí solo, sin necesitar la concurrencia de voluntad del resto de administradores. En consecuencia, administrador mancomunado será aquél que requiere el consentimiento o la firma del resto de administradores para poder ejercer sus funciones.\n\nEste certificado se expide a los administradores únicos o solidarios como representantes de las personas jurídicas para sus relaciones con las administraciones públicas y en la contratación de bienes o servicios propios o concernientes a su giro o tráfico ordinario.\n\nEste certificado puede ser obtenido por: sociedades anónimas (A) y limitadas (B) si el representante de la sociedad es administrador único o solidario inscrito correctamente en el Registro Mercantil.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown1_go_to_request_unq_admin">Solicitar Certificado de Representante para Administrador Único o Solidario</string>
    <string name="oc_repre_dropdown2_text">Se expide a las personas físicas como representantes de las personas jurídicas para su uso en sus relaciones con las Administraciones públicas, entidades y organismos públicos, vinculados o dependientes de las mismas.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown2_go_to_request_juridic">Solicitar Certificado de Representante para Persona Jurídica</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_text">Se expide a las personas físicas como representantes de las entidades sin personalidad jurídica en el ámbito tributario y otros previstos en la legislación vigente.\n\nEste certificado se expide a las personas físicas como representantes de las entidades sin personalidad Jurídicas para su uso en sus relaciones con aquellas Administraciones Públicas, Entidades y Organismos Públicos, vinculados o dependientes de las mismas.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_go_to_request_nojuridic">Solicitar Certificado de Representante para Entidad sin Personalidad Jurídica</string>
    <string name="oc_repre_title2">¿Para qué sirve?</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list1">Agilizar y abaratar gestiones con la Administración Pública.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list2">Aumento de la productividad y competitividad de la empresa.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list3">Simplificación y automatización de la gestión documental.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list4">Reducción de errores al eliminar precedimientos manuales.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list5">Favorecer la eliminación de documentos impresos.</string>
    <string name="oc_repre_dropdown3_title2_list6">Dar cumplimiento a las obligaciones legales.</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Representative - Fragment Strings-->

    <!-- End ObteinCertificates - Representative - Unique Administration - Fragment Strings-->
    <string name="oc_repre_unq_admin_title">Obtener certificado de Representante para Administrados Único o Solidario</string>
    <string name="oc_repre_unq_admin_dropdown1_title">¿Quién puede solicitar este certificado?</string>
    <string name="oc_repre_unq_admin_dropdown1_text">Este certificado puede ser obtenido por: sociedades anónimas (A) y limitadas (B) si el representante de la sociedad es administrador único o solidario, tenga inscritas sus facultades de Representación en el Registro Mercantil y éstas no hayan sido revocadas. En dicho Registro tiene que constar el NIF actual de la Entidad, el órgano de administración, el NIF o NIE correcto (9 caracteres) del administrador único o solidario, el cargo específico (administrador único o administrador solidario), fecha de nombramiento, duración del cargo (vigente o indefinida), inscripción y fecha de inscripción.\n\nIMPORTANTE: Este certificado NO puede ser solicitado por administradores mancomunados, apoderados, consejeros, presidentes, administradores conjuntos, liquidadores ni sociedades que tengan como administrador a otra sociedad, debiendo en estos casos solicitar un certificado de representación de persona jurídica.</string>
    <string name="oc_repre_unq_admin_dropdown1_go_to_help">Ayuda: ¿Qué certificado de representación debo solicitar?</string>
    <string name="oc_repre_unq_admin_dropdown2_title">¿Cómo puedo obtener el certificado?</string>
    <string name="oc_repre_unq_admin_dropdown2_text">El proceso de obtención del certificado de representante para administradores únicos y solidarios se divide en tres pasos, que deben realizarse en el orden señalado:\n\n1 - Configuración previa. Para solicitar el certificado es necesario instalar el software que se indica en este apartado.\n\n2 - Solicitud vía internet de su Certificado. Este certificado sólo puede pedirse de forma On Line con un certificado de Persona Física de la FNMT-RCM o DNI electrónico.\n\n3 - Descarga de su Certificado. Aproximadamente 1 hora después de que haya solicitado su certificado y haciendo uso de su Código de Solicitud, desde aquí podrá descargar e instalar su certificado, así como realizar el pago y realizar una copia de seguridad (RECOMENDADO).\n\nEl precio de este certificado es de 24 Euros, impuestos no incluidos, y se emite con un periodo de validez de 2 años.\n\nSólo se admite el pago con tarjetas de crédito/débito.\n\nSi lo desea puede adquirir un kit lector+tarjeta criptográfica para dotar a su certificado de mayor seguridad de uso y custodia. Cuando descargue su certificado podrá hacer una copia de seguridad e importarlo a la tarjeta. .</string>
    <!-- End ObteinCertificates - Representative - Unique Administration - Fragment Strings-->

</resources>